無可否認又真係無乜邊間好食過元氣，真係反唔落

杯綠茶正
下午茶抵
大滿足食得出有手工
如果唔去元氣就得返千兩可取

唔食薑？元気名物嚟喎

好多人盲反 但除左omakase冇乜舖頭比得上元氣

啱呀
最好味就係佢啲薑撈豉油
簡直冇得彈
每次食親食完一盒
都會想拎埋隔離嗰幾盒一齊食

仲有佢啲綠茶簡直冇得頂
我都唔明點解啲人會加水飲
識食就梗係成盒粉生拍啦
後生仔真係唔識野

佢仲會唔會好似爭鮮咁
限時趕你走
可以享受佢哋嗰度嘅free Wi-Fi
同埋冷氣不知幾正

不過我覺得唯一有啲缺陷嘅係
冇得去食蟲囉
我明明係想入嚟接收下蛋白質㗎嘛
點知佢同我講食蟲要加錢
垃圾

Btw 元氣真係唔錯
我建議樓主
可以帶埋一家人去食多啲

好尷尬

樓主食開屎
元氣D飯用機啤完一底底放喺廚房幾粒鐘, 求鳩其放舊魚上面搽D油落舊魚度等你以為好新鮮, 專厄D戇鳩
食千兩嗰D仲戇鳩, 即係比多D錢食元氣, 根本D貨就一樣

識食一定食百佳特價

算啦食開屎既人係唔知咩叫正常

比 狗 食
葵廣都高質過佢

除左自己新鮮吊既
其他都唔新鮮

試過一次係南海吊條璋紅上來即刻做刺身
好食過我係境港食壽司

宣傳一下
境港真係好撚正 幾年前去冇大陸人極少香港人

最緊要正字：釣

其實千両同元氣係一樣

果然好多人無錢食千兩人云亦云

不反了 做返member了

千両都係美心
貨源同元氣一樣
有錢食都唔洗話你知

甩p再唻扮有錢啦

好多cheap精叫人食免費姜 茶
人地唔洗賺錢咩 仲要發窮惡😨

我唔盲反，但如果都係比食屎既話，沙田間明將好過元氣多多聲。食過好幾間元氣，入到去一陣腥味，d壽司又係腥既，完全好似入左爭鮮咁，佢個價錢真係有其他稍微更好既選擇。

Omakase除左貴 唔夠元氣好食

元氣炸蝦卷屈到爆

仲有佢個三文魚胶

有蟲嫁on9

咁先新鮮 你真係唔撚識

yes

Yes咩

咁你慢慢食啦on9

好

有好食而唔食佢就唔叫反啦 死港豬

各位阿sir咁夜唔訓？

識fd係入面做過佢話d野一樣整法 但係貴好撚多

正

生勾勾on99

咩咩妹返來了

波台啲人真係特別on9

樓主真身(已FC)

峰 壽司
價錢差唔多 又好食過佢

元氣邊撚到抵 用爭鮮好少少嘅貨 賣貴一倍

其實就算唔係抵制美心, 元氣轉晒做高速線之後已經差撚咗好多, 以前都起碼有個師傅喺出面即整做下樣

巴打食開蟲?

元氣marketing開始做嘢？幫你拉

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

千兩其實都係美心 好似

個fd講就信

要食返元氣了